大家炒股咁耐，好似從來未有事先張揚事件係賺到錢

所有利好消息去到耳邊都已經水尾，今次都有小小戒心

利申：有25@93.96